巴打覺唔覺10-15歲嘅囡囡好好j

嗰種氣質
處女純情學生妹

啱啱生毛毛

孌童飲油狗?

小弟而家返補習社 都俾好多呢個年紀嘅小妹妹撩我,撞下我咁

警察叔叔，就是這個人

點入行？有無發展

我係就咁入去見工 之後佢就收咗我

介紹比樓主去

香港會多一個孌童犯

1. 唔一定係處女
2. 唔一定純情
3.

佢地曳曳就擠下佢地，捏下佢地大髀咁
當小懲大戒

我有冇可能

痴線咩

你個樣唔似猥瑣佬咪得囉

FBI而家變咗係全職服待連登仔

發現第二名孌童pig

不過都應該大把純情處女
諗起佢地充滿好奇咁，喺度摸自己啱啱發育完嘅身體

抆下佢哋條馬尾已經係最盡

我覺得咁樣唔夠征服嘅感覺

啲妹返屋企講你就仆街㗎啦

冇諗到呢一著添
不過我諗佢地通常會摸番我
然後天真無邪咁問：點解哥哥你呢度突起嘅

有同好
不過澄清下先，我唔覺得我戀童
我係j啱啱發育完成嗰啲，而唔係未發育嗰啲

痴線啦 而家啲妹精到你唔信
分分鐘玩返你轉頭都唔知咩事
所以盡量做朋友 同埋tum下佢哋
好似tum啲港女咁

未過18歲都係孌童㗎啦

都真 應該請佢地食糖就算
拎住粒糖喺褲浪擺黎擺去
佢地爭住含

啲中學妹仲邊會食糖啊

唔理你假膠定真心都好
講得出呢d真係好不安
你條仆街一定係危險人物

咁著幾件supreme喺身
等佢地爭住奶

我都希望佢係假膠

我只係油頭毒撚一個

巴打應該唔係太識同異性相處 right?

我識同女神相處架

但佢唔識同你相處?

佢有話我幾得意架

即係無安全感啦 男仔做唔到alpha male嘅角色已經無咁先

雖然我唔夠叻
不過女神會欣賞我內在架

樓主怪叔叔

FBI

Off Topic

等咁耐以為有高質gif圖
你俾我睇呢啲

無圖

唔使出動fbi
呢個叫早乙女ゆい
夠哂秤

6-9歲更佳 皮光肉滑
10歲打後唔夠純 認真

含羞答答咁笑
幾似我女神

10歲前冇波冇腳

樓主係咪俾女帽到傻左

10-15歲
實唔會帽我

樓主幾時衰十一

好心小學生唔好上連登啦

屌你老母
戀童就去睇心理醫生啦

有冇圖參考？

你女神幾歲?

法庭新聞將會見到你

你個女都好好j

廿歲

純文字討論?